有線新聞：本港今日（28/7）新增100-110宗確診個案！

小咗

車厘車厘

#1有字

沒事 沒事 沒事

冇事了
行街唱k睇戲食飯gogogo

尋日記者會講左星期日好多私家診所休息
本身初確都係60
今日過百其賁已經好多
今日初確先係重要指標

私營嗰堆星期日冇開
搞到尋日到君君記者會都係得60宗初步
今日咪少咗囉

回落了不反了

新聞次次都估錯

咩叫「初確」

無事啦無事啦 可以除口罩恢復正常生活

冇事選舉咪冇得延期

唔會睇日線

睇都睇週線圖

少左咁多?可以食海底撈了

支那仔？
乜柒都簡化

別高興, 別以為